[七月新番] 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。完 / 神作果青第三期 (4)

STAFF
原 作：渡航
監 督：及川啓
系列構成：大知慶一郎
角色設定：田中雄一
動畫製作：feel.
音響監督：本山哲
音 樂：石濱翔 高橋邦幸
色彩設計：岩井田洋
美術監督：池田繁美 丸山由紀子
撮影監督：中村雄太

CAST
比企谷八幡：江口拓也
雪之下雪乃：早見沙織
由比濱結衣：東山奈央
一色伊呂波：佐倉綾音

官網：

作品介紹 :
高中生八幡生性彆扭，不屈服於孤獨，沒有半個朋友，更不用提女朋友。這樣一個傢伙被導師帶去全校第一美少女雪乃加入的「侍奉社」。平凡無奇的八幡與美少女的奇妙邂逅……這怎麼看都像是一場愛情喜劇吧！然而，雪乃和八幡個性上的缺陷讓他們無法擦出愛情的火花。這是一則充滿錯誤的青春故事！

大老師從小就是孤獨一人，至今留下無數心靈創傷，也因此常玩自問自答的猜謎或腦筋急轉彎，偶爾會自言自語。由於長期孤獨生活，有着特立獨行的三觀和人生哲學。按照長相來說，雖然也算個帥哥，但一雙噁心殘念的死魚眼毀了整個臉，不過戴了眼鏡之後基本能夠抵消死魚眼的效果。

大老師導人入教...獨有人生道理及孤獨哲學...令人祟拜!
陪伴各位讀者多個歲月...影響不少人思想...改變不少人類命運!
大老師成長物語終於步入尾聲...究竟...真物是什麼呢!!!?
"這個世界真的存在真物嗎"?
"即便如此，我也，我也想要真物。"
"青春とは噓であり、惡である。"
"それでも、俺は、俺は本物が欲しい。"

lm

附上舊POST，方便各位手足回帶!!!
[七月新番] 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。完 / 神作果青第三期 (3)

Yahallost 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

其實得返一集咁多內容feel 打算點做
佢哋應該唔會將珍珠奶茶果part cut 咗掛

ova見

唔好cut八幡get錯雪乃意思果段就得

LM 等睇feel 下集鋪排

想問：今集長椅度，結衣話唔會等，係指乜？

13年開始追，追完動畫追小說

睇完14，捱左10集(屌你啦feel，舞會獨白都cut，1分鐘都唔比我雪乃)

真係好感動，終於一齊，重睇左幾次

最後一集想睇埋雪乃邀請大老師同雪媽食飯

利申:貓派

Lm

大老師叫佢唔好等嘅意思係發卡
結衣話唔會等嘅意思係對應返文化祭
“「如果是不管經過多少時間也不會有改變的人，我就不會等待。」
「不。我不會等他……我會主動接近他。」“

咁快下星期最後一集
原來13出S1
咁就睇左7年

新po留名
分享下google map location，好多外國人係google map留言話係呢條橋搵到真物，可以用黎告白

得返一集夠甜就唔再屌feel老母

睇完當去左

LM

由中學睇到出社會做咗幾年野

咁老定有ova

套野咁收得同咁多內容，其實好心一定set 定13集更好

24分鐘ova冇咩問題啦
劇場版就話未必得

希望有ova睇到雪媽食飯呢個後續

雪之下係傳統世家
好重視繼承人的
雪媽會逼佢地生仔

最後一個post

呢下真係好sweet

其實有d甜位係聽人講返先知仲甜過告白,同陽乃雪母講新舞會嗰陣d對話基本上全部有雙重意思,大老師話會負責其實係同緊人地家姐老母承諾對雪乃既人生負責,某程度上己經係求婚,所以佢約會嗰陣係結婚場地先會誤會雪乃想係度攪結婚典禮

當初睇完小說都好期待最後一季，但垃圾feel.社真係結衣黨，前面可以cut嘅唔cut搞到書後面13、14根本無乜時間做好，都幾失望

我跟雪之下坐在床上，她落在腳邊的視線緩慢上移，美麗的雙眸直盯著我。
「那我們開始吧。」
我戰戰兢兢的說著。
「嗯。」
她輕聲呢喃，害羞地笑起來，還用手遮住染上淡粉色的臉頰。
正當我們準備寬衣解帶的時候，忽然後方傳來一聲開門聲。
「呀哈囉——」

果青一向都係推千葉聖地

應該唔係
個陣未拉雪乃落水
個陣係問插手佢屋企既野代表咩你知唔知
佢咁答應該係可以既話我都想成為你地家既一份子
就可以承擔呢個責任
都係變相求婚

第六集,一色讀白個度,講咩好想要大老師負責乜乜
想佢負咩責??

頂 好後悔冇每星期逐集追...而家一次過睇 得番一集就完....
好撚唔捨得啊屌！

負呢個責：

有聲

頂

3p

小說真係有?

冇
用渡航寫既字句砌出黎既

搞到成套野好似明明同雪乃勁少交集 但最後無啦啦一齊左咁
cut哂雪乃啲野

我決定買哂成set小說慢慢睇

睇完小說再loop一次動畫就會會覺得好多問題都係非戰之罪
比企谷心諗左兩頁紙點用一個表情表達

想問點解企最後都要搞埋個沙灘party ，係咪想令雪下幫返佢做證明自己係自己解決到問題，大家一人一次？

實在太撚鐘意套嘢
決定買撚曬啲bd佢
有無巴打知bd box 包唔包曬咁多隻碟同封面

大老師想利用假舞會搵機會向雪乃表白，舞會只係假幕 對佢嚟講搞唔搞得成都唔係重點。
只係雪乃被大老師咁樣挑釁同埋自己唔服輸嘅性格先搞埋個假舞會

順便助攻埋雪乃比機會佢向雪母証明自己能力

睇到第6集
結衣挨起比企谷果幕sad到呢...

經濟援助靠你

前兩季嗰啲唔包

拉雪乃落水，搵佢一齊搞party做引子

仲有因為要借假舞會同雪乃產生聯繫

loop佐早見版ed幾日
仲未厭

佢把聲好靚

但我狗派

咁兩個版都ok
反而合唱版太輕快🤣

對上一次狂LOOP早見D歌已經係神知女神篇首
God only knows -Secrets of the Goddess-
去查番幾耐啦 屌 13年
再搵 原來早見已經29歲了
但我明明覺得應該冇咁耐 佢應該仲後生D
時間過得好快

ed2 3都覺得早見solo好聽過合唱

早見原來仲未到30咁都算早出道

狗派重乜唔聽第四集ED ?

東山獨唱慢版，好聽！

雖然個人係狗派而且稍為鐘意東山多少少
但我覺得早見唱得好聽D
當然 東山版都好聽

07年出道
16碎

琴日先睇完頭兩季

YAHALLOST

加埋早見把怕羞聲真係好正

每日都重睇
我都覺得我好癲

果青啲歌同OST都好唔錯，好聽又有印象
前兩季ED變奏嘅OST都好有feel

果青最有feel都係s1op

我自己就偏愛ED多啲

不過講起果青第一季都幾特別，同期撞正巨人第一季橫空出世，而呢套當時個畫風又比較特別
但最尾都跑出到，做到當季黑馬，雖則本身人氣都唔錯

追左咁多年終於要完

今季同上季早見獨唱版ed

接待室果段先係成套果青最甜嘅位
表面講舞會 實際係當住雪母、陽乃面前求婚
呢場其實雪母、陽乃、八幡都知內裏傾緊咩
係得雪乃同我以為真係講舞會問題

最尾幾分鐘睇咗成廿次

我地係追番
你係追雪乃

本身係雪乃死忠，但係睇到結衣咁樣真係好心酸……

話咁快已經有人放咗上youtube

睇呢d好咩
佢中間cut黎cut去

真愛係老師

你嫌人老

老師真係好撚好，無佢無今日嘅八幡

好耐以前中學都遇到個好似靜老師嘅女班主任，亦師亦友嘅存在，會喺閒餘嘅時間主動聽我講心事(或者叫精神輔導）
雖然細節冇劇中咁曲折奇怪，但係冇佢的話就唔會造就自己第一段感情
所以對靜老師e個角色好深印象，好懷念

有冇睇開小說既人講講

原先想講b站不了
但係睇完我同意佢講法，輕小說改動畫一定會刪減，但係重點係製作要知道邊條係主線，保留到主線既味道再去減或者改其他內容，做得好的例如re0 同青春豬頭，雖然我未睇12－14小說，但係都覺得動畫表現有d跳脫，有可能係因為要趕12集做晒，不過睇完條片我都認同係製作組方向問題

我唔認為係製作組能力問題，因為大部份都係2期原班人馬，反而應該係大人既原因，畢竟小就已經出晒，燒錢做動畫講得好故事唔會帶動到太多小說銷量，咁不如做個後宮氣氛去推下結衣一色人氣，再賣週邊好過

都係果句，有人肯出錢動畫化埋個尾都算係咁

between, b站不了

青豬cut好似都比人屌到仆街

劇場版？
我先睇動畫後睇小說，不過唔記得有好大分別

係 翔子嗰幾卷一個劇場版做晒

B站條友係講今季果青好多戲份嘅嘅刪減同編排方面嘅問題，搞到故事嘅節奏同方向性好怪，動畫黨睇到好出戲同理解唔到大老師嘅感情。原作方面大老師咁撚多無病呻吟要改做12集動畫根本就冇可能，所以刪咗啲內心戲令到同觀眾理解唔到大老師嘅情感

其實佢講觀點大部分係正確，但佢只係喺觀眾角度出發，商業角度上果青動畫只係原作的副產品，用嚟推原作銷量，而且第三季比起第一 二季嘅商業價值更低。
喺原作已經完結嘅情況之下，鐘意果青嘅人早就睇曬小說 知道小說嘅內容 ，所以整好動畫個故事都冇乜意思 。與其整好個故事不如整多啲女主嘅黨爭 吸引觀眾買多啲周邊產品仲好賺。

雖然我係今季都係睇到一嚿嚿而走去追哂套小說 但唔係佢所講咁嚴重，而且要賣女點解淨係做結衣嘅戲份 唔整多啲雪乃 一色嘅戲份

講真睇到依家我都唔再在意啲走向果啲了
可能會要求好低 我都覺呢季動畫做得好差
但我只想睇到鐘意嘅角色有個好結局

然後先發現原來呢套追左咁多年嘅野真係完左
諗起果陣因為第一季太好睇過曬小說（果陣好似係去到第十卷）
然後好期待第二季出，parttime收工屋企睇直播都要睇
望到啲角色靚仔靚女曬（其實睇返第一季個畫風都好正）
結果足足等左兩年都唔出新一集，慢慢從每日睇有無新消息，到已經慢慢唔記得左自己好鐘意呢套野。（搞到最後幾本到依家都仲未買同未睇）

睇到依家先發現原來呢套野真係陪左我勁耐，原來追曬一套野都幾難受。所以唔理佢最後點，有個完字已經好開心。但希望佢係之後嘅日子都會有人記得呢套野。同埋唔該得閒寫下啲短篇啦屌，咪再寫爛野啦！

我估如果最後一集播返ユキトキ我真係會忍唔住喊
呢集個預告都已經搞到我sad sad 地

呢句

睇完小說都仲未有 真係完喇 嘅感覺
但睇到呢集終於有呢種感覺

冇睇條片，但其實果青上兩季已經有咁嘅情況，一季做五六本小說，一樣好趕，第二季其實都多人話唔明
只不過今次好cut唔cut，係cut正雪乃嘅劇情，結衣就做得幾足
唔排除製作組做結衣劇情其實係想虐狗增加吓戲劇性，但製作組衝出嚟自認狗派就招人口實

真係咁做我九成會眼濕濕
近排loop返果青啲歌，回憶返晒嚟，真係陪住我大

Same因為7月開始番full time一直都唔慣所以冇跟每星期一集咁追呢季....呢2日一口氣睇哂11集 覺得好唔捨得

得番一集就完....好後悔冇每星期追...真係遺憾黎.....

追完套中意既野係幾sad
上一次幾sad個套係俺妹
原來都差唔多十年了
時間好快過
都係睇番多d 垃圾狗屎屈機輕小說算,輕輕鬆鬆冇咁sad

首主題曲都唱哂出黎啦
好貼切
曲終人散啦
唯一希望係有幾集ova講下之後點啦

大老師
睇左咁多年終於都要完

諗番果時4月知道延期 等到七月出第一集即刻去睇 但一開波見佢地三個又覺得好沉重...出到第5集左右 同自己講要追番先...結果拖拖下而家得一番集我先追番...

真心好唔開心....明明咁鐘意套野但點解冇keep住追 而家已經得番最後一集....

再加埋op果幾句
最後一行字隱沒之後 仍有一個人在等待著後續
無論等久多 盼望中的後續都沒有出現
如果這個故事終將迎來結束

屌 真係頂唔順
而家番緊工都冇心機做野

ova 做if 線好過啦

追番會好d
精神會分散d, 每集完左又可以吹吹水等下一集易過好多

邊可能有呢d野呀
未見過有if線既ova,邊套都未見過有

在最後一行文字之後
仍有一個人在等待著後續

眾所皆知的夢幻故事
點綴著終章的經典臺詞
只用「皆大歡喜」這簡單的四個字
讓整個故事變happy ending
一個又一個觀眾起身
在片尾字幕之後
不論過了多久 期望的後續也沒有出現
如果這個故事終要結束的話
結局不是下雪而是下雨就好了
為什麼？ 因為這樣我才能抬起頭來
即便淋得全身溼透對某人來說想必會是萌芽之雨

既不是無聊也說不上是高興
改變了一星期的你是dark hero*
明明不要被任何人發現就好了
還是演變成最不期望的結果
為什麼有著順序呢
明明一切都是那麼重要
為什麼還要思考捨棄的順位呢？
如果這個故事終要結束的話
就儘可能地讓結局完美吧
為什麼？ 因為已經沒有笑的餘地
至少在最後我希望能好好地逞強
拜託你了

其實我全部
全部都知道的喔
根本沒有真正的happy ending
即便如此還是曾經想要過
曾經尋找過

如果這個故事注定要開始的話
序章能開出躑躅色*的花就好了
為什麼？ 因為雨停之後萌生的幼芽
即便將來會乾枯而成為回憶也不會忘記你

在最後一行文字之後
拾起了相鄰的手

個誇度本身唔使咁長
第三季只係3本書 ,距離2季成5年,你中一睇都差唔多中學畢業了

點解我為左份濕鳩工 連自己追左咁多年既動畫都冇追到...
真係好撚on9
呢份遺憾又提升左呢套野喺我心目中既地位

（物語が完結した後も私（由比ヶ浜）はそこに留まり、新たなストーリーを待ち続けていた）

（この物語は「めでたし」という言葉で締めくくられあたかも全員がハッピーエンドを迎えたかのように装うがそんなことはない「めでたし」なんて言葉、私には全く当てはまらない）

（ハッピーエンドを迎えたキャラクターたちは次々この物語を卒業していくヒッキーと結ばれずハッピーエンド迎えられなかった私は一練の希望にすがり続く物語を待ち続ける無情にも新たなストーリーが綴られることはない）

もしこのままこの物語が終ってしまうのならば最後は冷たい雪ではなく暖かな雨が降ればいい上を向いてこの涙を隠せるからこの雨は私にとっての恵みの雨

（平凡な日常に変化を与えるヒッキーは私にとってのダークヒーローヒッキーのかっこよさを、目立たない優しさを知っているは私だけであったならよかったのにそれに気づいてしまったのは他でもない私の親友ゆきのんそれは私にとって最悪の展開だった）

（どうして順序を付けなければならないの？ヒッキーもゆきのんも全部全部大切掛け替えのないものなのにどうして一方を捨てなければならいの？親友と想い人、どちらかを諦めることなんか私にはできるはずもない）

もしゆきのんとヒッキーが結ばれたまま物語が終ってしまうのならばせめて結末だけはその中での一番であってほしい物語の最後くらい強がって、笑って、縞麗に終わらせたいから

（全員がハッピーエンドを迎えられるわけではないと本当はわかっていた私とゆきのんが同時にヒッキーと結ばれることは出来ないからそしておそらく私がゆきのんに勝てないということもそれでも私は3人全員がハッピーエンドを迎えられる方法を求め続けた足掻き続けた）

もし再びこの物語が綴られるのならば始まりは私の話がいいとめどない涙を雨で洗い流したら、新しく次に進めると思うからこの雨はにとっての芽ぐみの雨いつか青春が過ぎ去り、比企谷八幡の存在が私の中で思い出なったとしても私はあなたがいたことを決して忘れることはな）

物語が完結し、気持ちの整理を終えた私はこれからも大切な2人の親友の手を握った）
喺YouTube cap出嚟 第三季op成首都係講糰子 有冇日文巴打翻譯

現充團對結衣黎講真係狗肉朋友黎
真係有冇都得
呢兩個先最重要,又唔見佢會咁緊優美子

屌好sad 得返最後一集
好唔捨得

其實結衣都好著緊海老名同優美子嘅事
喺京都旅行同葉山揀科呢兩件委托中 唔係結衣幫手侍奉部都唔會接呢個任務 京都旅行入面結衣係咁搵機會撮合户部同海老名
只係原作係大老師視角先唔知道佢哋三個點樣 而且佢哋都知道結衣鍾意大老師先由得結衣去陪大老師

師兄係咪唔記得左君望
TV版水月線,OVA版係遙線

你一講我就記得最後個幕冇撚左戒子
當時戲院望黎望去都冇

講起京都旅行，原本八幡同雪乃都唔想接呢個委托，係呀哈囉想接先接，結果搞到侍奉社冷戰
再睇埋其他人既諗法
海老名出委托唔想，三蒲直腸直肚唔想，葉山呢個假人都做出面唔想
係得呀哈囉先想撮合佢兩個，佢個人設仲要係識得讀氣氛

佢咁CUT
動畫黨係唔會理解到翔子結佐婚都要番黎幫咲太

想完整啲係咪要睇返小說？

呢個當然， 小說有返晒主角既心理描寫

屌香港apple music 仲未有op3
係咪唔出㗎啦屌

就咁聽番OST 都感動到眼濕濕

動漫歌用日本apple music聽係常識吧

Ching 我family plan呀

小說其實係咪都無乜交代假人葉山同雪乃小學果陣的事情？

好似係冇直接完整地講過，要由每個唔同人嘅對話拼湊返出嚟

咁辛苦先係埋一齊 可唔可以做多幾集派下糖先完

剩翻最後一集
不過有幾個甜位

求神拜佛佢唔好cut咁多

求神拜佛佢播曬

20min點夠時間
仲要比一半時間yui出鏡

想問而家仲有無人會down動畫黎睇？
想收藏呢集 都會買blu ray
但想down左先 求網下載

有喎ching

動漫花園

屌無喎

最尾果集點做都做唔到半集yui啦掛
最多咪一分鐘yui

咁睇小feel

iTunes store買啦香港apple music原來真係冇

當年睇"我妹"，ayase比人發卡後，我都同片主一樣

靜可愛依招溝女大法好屈機...侮辱完人..跟住整個喜歡
陽乃就話純粹想睇到"真物"，先搞咁多野推動佢...
其實靜可愛係咪隱若知大老師鍾意雪乃?? 見佢係咁想大老師識講真心話..

啱啱買左

大老師份人咁要臉咁被動，成日拆旗，估唔到會有依個行為...
同埋果時雪乃以為大老師同結衣起埋一齊，大老師行前拖佢隻手
雪乃唔會覺得好奇怪咩? 唔會縮開手咩，點解仲會攬埋一齊..
btw : 我雪乃黨苦等咁多年，終於等到個成果

好撚靚，好有ef果種風，我送一張回敬你

青春是一場謊言、一種罪惡。

歌頌青春者往往欺騙自己與周遭的人。正面看待自身所處環境之一切。

就算犯下什麽滔天大錯，他們也視之爲青春的象征，刻劃爲記憶中的一頁。

舉例來說，若是他們犯下偷竊，參加暴走族等罪行，便說那是「年少輕狂」；如果考試不及格，就辯稱學校不是死讀書的地方。

只要舉著青春的大旗，不管再稀鬆平常的道理還是社會觀念，他們都有辦法曲解。對他們而言，謊言、秘密、罪過，甚至是失敗，都不過是青春的調味料罷了。

再者，他們能從那些罪惡、那些失敗中找出特殊之處。

因此，他們一切的失敗都算是青春的一部分。

可是，別人的失敗不能算是青春，而是單純的失敗。

如果說失敗是青春的象征，交不到朋友的人，不就處於青春的最高峰嗎？

然而，他們不會這麽認為吧。

說穿了，他們只挑對自己有利的解釋。

那樣已經算是欺騙吧？

不論是說謊、欺騙、隱瞞還是詐欺，都必須受到譴責。

他們是罪惡的。

反過來說，不歌頌青春的人才是真正的正義。

結論就是：

現實充通通給我爆炸吧！

係時候回顧返大老師嘅現充文
以前講屌過嘅嘢全部做翻哂

Mac機down到？

應該係男主捉雪乃手果陣，雪乃都知男主無同結衣一齊吧？ （估計雪乃都知男主份人唔係同緊結衣一齊的話，又會去捉她的手吧？）

雪乃叫男主去完成結衣願望，但男主咪答咗結衣願望只係想放學陪伴在身邊？

利申：動畫黨鳩估

因為放開手後，就再也抓不住了

最大分別係佢冇將所有失敗歸類做青春，然後講叫係咁架啦好出奇啊就move on，無論做法有幾on9同中二都好，起碼係面對問題去嘗試解決
當然如果唔係有主角光環可能最後都係失敗

做咗現充係唔同啲 咁有自信求婚

同好撚唔捨得佢未 成日個心情都好撚down再加埋濕鳩紅雨....落雪好撚過啦

有無巴打本小說無畫籤？
之前明明都有
我本14 無既

我有喎

屌啦星 我無！
Zip左係邊架

離題

動畫個表現係佢好驚訝，反應唔切，然後八幡先開始表演
聽聽下就鬆開左手，都合理既

所以我先係翔子派而唔係學姐派
當然學姐都係好女仔
但眼見動物台都係學姐派多

唔明係因為渡航中期開始懶係野唔講人話靠大家講野講一半推進劇情

利申淨係睇到11卷

就係唔講人話先成到神
好多輕小說睇唔落去就係因為太直白同白痴

後期已經唔係唔直白嘅程度而家第三季根本無咩劇情一味靠偽黨爭拖

睇標題12應該係最終話，但一集做完淨低劇情好似有d趕

一集做3章劇情

小說最後3本直白左好多喎
特登整左勁多心聲斷章出黎

9, 10章其實幾短下

用yui個種節奏做實做到2集

那句話太老啦。都十年以上了。

你咁講又唔算錯
我同你一樣睇到11卷，第三季動畫確實整得幾流水帳
有啲劇情可能只係單純搞笑，啲結衣糖又唔知係咪只係想虐狗
但細心諗吓佢確實又係表達緊角色嘅心境，按過往嘅經驗，睇小說個觀感會fit啲
本身渡航講明12-14卷係上中下嘅結構，可能佢為咗寫滿一季動畫嘅份量所以拖長咗，但結局寫詳細啲都接受到嘅

一直有追小說嘅話又應該唔會好難明，果青嗰種隱晦其實都只係相對於其他輕小說，同純文學比其實都係輕鬆閱讀

本書中間一打開就有
你會唔會係唔小心整唔見咗

結衣糖好彩唔係結衣黨，唔知結衣黨點頂全世界瘋狂助攻雪乃想退場都照贏

根本旁觀者全部都清

個故事完左未?
想一炮過睇晒

點解睇呢段會覺得雪乃有啲天然同可愛

完啦
星期5最後一集

如果有隻狗喺附近睇住呢幕就好

想問一下有個女學生戴眼鏡果套動漫叫咩名
有幾個女生同時睇到男主打捧球之後暗戀男主
我搞錯左呢套我一集都無睇過
唔打算追住

喜歡本大爺的竟然只有你一個？

類似呢個名 好似

你肯叫結衣 佢實肯黎
三個一齊去埋溫泉旅行都仲得

第三季一集都無睇過 利申狗 廢事自己唔開心

師兄,請問有沒邊度可買到電子書? (Readmoo 買唔到) 想支持原版但屋企好多書..

係呢套，不過打棒球嗰位唔係男主嚟
呢套我覺得幾搞笑，值得追

Bookwalker或者KOBO啦，中文輕小說應該呢兩個平台比較齊

我都想知想買實書儲拎電子書睇

狗黨
狗係慘但見到佢兩個修成正果都開心嘅

搞到同狗嘅心情一樣

上面講咗可以睇返

我都打算用bookwalker買 但都想睇下有冇好d既選擇...
Thx

主要都係BW同KOBO中間揀，再唔係就揾吓Kindle，google嗰啲
個人建議如果唔考慮轉檔用eink reader睇，BW一定係最好，因為佢應該係最快最齊，折扣活動都多
不過當然都要視乎你買嘅習慣

啲女幾正
bench

睇返張相，先發覺今季d配角戲份真係少，一d都唔深刻

睇返第一季 原來葉山仲有兩個朋友 影都無埋
好似叫咩大岡，依家得返戶部

第二季材木座都係影都無

有出場嘅，學生會選舉嗰陣都有去幫大老師
但真係太邊緣

等緊大老師出埋黏土人 要買齊一套
我既每日許願事項要加入埋永續果青

睇張相覺得户部好阻住晒
而且冇咗小町係入面

好少戀愛類型作品嘅男主會出黏土人
大老師可能有生之年都唔會見到

上一次勁不捨既作品應該係文學少女
我仲未接受到星期五就係最後一次睇果青屌
唯有重睇一次小說+動畫
係時候pick up返D日文睇bd果啲特典小說

等到佢出

已經會出雪乃結衣同一色

結衣黨有psv game end就夠

Ching好波

我成日都覺得其實點解果青以前好似好紅咁
但係依家好似無乜人會討論咁其實仲多唔多人鐘意套野
(話雖如此，11集前之前我都無留名)

以前中二病班人大個咗
新世代中二病中意睇異世界4天王
呢個post lm 果d 都係感慨中學睇到而家出黎做野d 老鬼

小說完結之後要交代嘅已經冇乜
貓狗黨爭已經有咗結果
而且第二季去到第三季都過咗五年應該冇乜人喺第三季先追果青
利申 今年先中學畢業

唔知點解一講就好有回憶
咁巴打都幾細個開始追

講起追果青，岩岩開始追果排就係開始入坑睇動漫既時候。果陣覺得果青好好笑，唔係睇笑話果種。

覺得男豬同雪乃傾計會令你會心微笑，又覺得男豬做野方式好有魅力。曾幾何時覺得男豬講野真係好正（中二病）。

諗起呢套野陪我經過勁多野，讀書分手考試果陣都會間中諗起下呢套野可能好誇張，但我發現原來套野係真係在我心中有個好重要既地位。可能有段長時間唔記得左原來有睇呢套野，但依家又勾返起曬啲回憶。仲未接受到無果青期待嘅日子呀！！！

得閒會諗起男豬講野有幾戇鳩，由比濱戴狗環，雪乃成日傲嬌，老師單人抽中四張遊樂場飛，相模果種仆街性格。全部都記得勁清楚，特別係相模，所以啲人話呢套中二病真係無乜講錯，無病呻吟都無講錯嘅。但點都好真係好撚鐘意套野，佢劇情又算唔上好撚好睇，但唔知點講地好親切，好似啲人物真係帶你返總武高做啲戇鳩野，但入面既角色陪左你咁耐，真係好不捨。

竟然最出名既長髮結衣都唔貼

有冇人好唔鍾意渡航寫共依存呢個term

同巴打有啲似，都係入坑初期追覺得好正，之後一直追到而家
雖然喺我身上冇咩特別嘢發生，但呢套都真係陪住我大，影響我好多。所以就算第三季整到成嚿屎咁，我睇落都覺得好有親切感亦都好感嘆，之後應該唔會有第二套作品帶畀我同樣嘅感受，真係唔捨得

本身打算下集先打感想，結果見到你個留言就有啲感概

呢度有冇人會幫手放直播link
最後一集想睇直播

上禮拜睇完知道佢地情歸何處已經忍唔住上黎打咗千字文
過多幾日就真係大結局了
我嘅青春一早完咗 而加連果青都要完了

呢套野嘅三季 我轉咗兩次股
就正正好似代表住我個人長大咗咁
一開始鐘意大老師 鐘意貓派
覺得大老師扭曲得好正 貓文靜可愛
第二季 一色跑出 覺得呢啲小惡魔學妹先正
到而加覺得狗派先係最有血有肉嘅角色 佢嘅眼淚真係搞到我心都痛埋 呢種咁照顧人 樣樣關心住你 先係最正

不過小朋友才做選擇 我全都要

其他動都冇乜呢種7年啦嘅感概
可能係果青嘅題材係校園 再加上呢個時間完
呢幾年都比個社會搞到不似人形 更加懷念過去 同套野完嘅感覺重疊咗

利申動畫黨
其實第一季都已經覺得狗係無可能
大老師根本同佢係唔同世界
只係狗主動靠近

你又結衣黨？

屌你老母11集睇到想嘔🤮
識揀一定揀結衣

我就係咁樣先拖到前兩日先追番
果時七月岩岩番full time唔係開心 一出第一集諗住即睇 但一開就見到佢地3個氣氛沉重到仆街
勁難受....

想佢出埋靜老師

其實好似有本果青another係狗end

即刻走左去search 但原來係第二季bd果時既特典黎....

我地前面嘔左足足9集...（除左第5集）

當初直接車撚死比企谷算啦

第5集係咩？ 唔記得咗

跟著呢？

睇葉山溝撚曬啲女佢，變後宮番？

學生會室兩個話要比賽嗰集，畫得最靚嘅雪乃

re0 po劇透完 入黎果青po幫結衣招黑
未block嘅快啲block

Spotify 都有啦

wfc

有個完全封鎖user
斷估又係果個劇透撚

#229?

是

go see the 喜歡本大爺的竟然只有你一個 OVA

係

其實都係唔太明點解雪乃係咁話會倚賴男主？

之前好幾次，如文化祭同舞會初期，雪乃自己都一條龍自己靠自己攪掂曬

何來佢好似對自己可以處理好一件事無乜信心咁

舞會靠八幡同老母傾掂數先有得舉辦
文化祭靠八幡係改主題既時候自爆，有左共同敵人，d人先落手做野。唔係既話雪乃叫唔郁班人做，跟住又係一個人做晒
都係d關鍵位比八幡幫左

兩個互補

大老師係計謀同卑鄙,睇穿人心方面比佢強

雪乃就做實事強

咁無乜邊次的委托係真的靠雪乃一人完成？

-整情人節朱古力果次又係要男主提意大伙兒整
-教結衣整曲奇又教不通

得第一季幫中二病睇文果次？

依個部份應該就係'依存'

比企谷都講過好多委託佢係冇完成到，而且佢既方法好多時係救唔到人
例如留美，例如雪乃

雪乃既做法未必一定完成唔到件事，文化祭雪乃可能真係可以一個人做晒，學生會可能真係雪乃選係最好，不過當比企谷介入，雪乃就會跟隨佢既計劃同俾佢說服，而唔係繼續自己既做法

勁唔鍾意共依存呢個term
明明背後動機係鍾意雪乃先幫
但係用共依存成件事冇哂愛變到好自私噁心

已訂結衣土人

我想問其實都一齊左仲有咩可以做最後一集

睇左咁多季都係覺得男主偽毒到仆街

結衣

所以八幡先要用男人既責任去推翻共依存呢個term
就算雪乃唔依賴佢 佢都要幫雪乃
不過陽乃其實先係促成八雪一齊既mvp 唔係共依存同代償 八幡未必會行動

其實呢個位我覺得都幾難解
一開始雪乃個煩惱就係佢太想變做陽乃咁，於是就係咁想跟住佢腳步，搞到自己好依賴人。然於佢劇情後面的確係將個對象轉左做比企谷。

咁比企谷雖然想幫佢，但某程度上係咪都係害左雪乃呢？再加上佢班仆街成日講野講一半，又講到難咁死難明。好似選學生會長果度咁，由比濱同男豬以為雪乃做左學生會長就會唔理侍奉部，但無諗過其實大家可以一齊入學生會再繼續一齊玩（迥學姐講）。呢啲拘泥於形式上面嘅野搞到佢地永遠都唔識向前行。於是就變左男豬鐘意雪乃而幫佢，雪乃又鐘意男豬又無意識依賴佢，由比濱又想三個一齊玩所以唔想要真物，咁共依存其實真係無乜錯

但我覺得搞到佢地好似寄生樹種子咁有Ｄ誇張

搞埋個聯合舞會 and 放閃閃盲你班毒撚

WA3 我準備開始啦

同埋我覺得共依存同愛係冇咩衝突，雪乃最尾都話可能會一直依賴大老師
加上共依存算係陽乃激大老師嘅形容詞嚟，後尾靜老師同大老師都唔認同

Mvp嚟講仲有靜可愛

成首op d詞
唔止結衣, 成個系列成個故事結局心情都表達晒

如果只睇表面行為
心理學黎講佢地三個exactly就係共依存
渡航應該係有參考共依存去寫故事

唔係話共依存有講錯咩
只係想話用共依存呢個心理學上係病態行為嘅講法去形容佢地
我作為果青fans觀感上有啲反感姐

學靜老師話濟可以用共依存一詞概括佢地嘅關係？
當中唔止係得想依賴人、想被人依賴、想照顧人呢啲心態
仲有鍾意大家嘅感情、想幫對方嘅心情
只用共依存形容佢地只係屬於丑化、病態化佢地段關係

可能對住八幡同雪乃係要用呢啲咁極端嘅字眼先會有脫變成長
不過我個人真係唔多鍾意共依存嘅講法

其實我覺得又冇咩幫雪乃係咪反而害咗佢、佢地太拘泥係侍奉部形式呢啲野
只係佢地當時無好好溝通過大家自己嘅真心係點
佢地唔識表達自己、處理呢份真心
所以佢地各自用自己嘅方式暗自為對方好

當然結局係滿意嘅
八幡唔再係「大老師 」 因為佢嘅行動已經証明過往嘅自己係錯嘅

我都覺得陽乃將佢地三個人嘅關係描述得太嘔心 事實上係冇咁誇張同埋佢吔關係唔係呢三隻字咁簡單

屌 講到尾咪就係大老師鍾意雪 但係一早知結衣鍾意佢 唔想當面佢 係度拖囉

一早講一句鍾意你其實可以唔洗搞咁多野

bookwalker 買到 (KOBO 我買唔到), 謝謝

咁簡單解決到就好
佢地唔會接受咁樣一齊

巴打講得好好
咁你覺得最後雪乃選擇左比企谷係選擇繼續依賴佢定係好似陽乃咁講叫做成長左?
認真呢度都唔太明陽乃其實想雪乃點

又到了白色相簿的季節
好後悔咁遲先睇依季
一次過追曬十一集 甜到糖尿
終於一齊左 好滾動
有幾下以為狗黨反Cup成功 嚇死我
好彩最後大老師終於肯做出面

頂 我都係...
超後悔咁遲先追今季.....
不過呢份遺憾令果青係我心目中既地位又再昇華
最後一集想睇直播 有冇巴打有link可以開心share

第一/二季果時仲讀緊書 集集追....

巴打...見你求咗幾次直播link....
你睇下直播當晚有無好心巴打會分享吧....
by the way..直播係生肉..你照食到?

打算睇2次 但又怕第2次睇字幕果下會冇feel...仲諗緊

我個個星期都睇2 3次 都唔會話冇feel

不過我係用amazon prime，冇直播link share到

直播LINK :

星期四當晚，我都會POST多次，等各位手足一齊睇神作果青結尾

...你有冇開過mov3條link？

係wo...睇唔到既點解...之前明明睇到
有無其實手足有直播LINK...

原作停左好耐嘛

Thx a lot 介唔介意講埋幾點？

樓主係咪扮睇直播

由比濱

聽番第一季op
最好聽第一季
好有青春氣息

ユキトキ
我都好鐘意，始終第一季睇得最舒服最放鬆

結衣股價插水式下趺 仙股化

如果唔係大老師想否定共依存呢樣嘢，就唔會去表白

睇到陽乃第一次講共依存個時...
我係到諗有咩問題 唔係好正常既事黎咩？

可以用共依存一詞概括佢地嘅關係？

其實錯唔曬 你睇上面路哥個段

因為鍾意所以想幫 有左依個已經唔係單純既共依存啦

最尾個幕三個坐得好開個位,好懷念

咁就7年

時間一去不返

又到了白色相簿的季節了
團子

聽晚會有youtube生放送，睇完可以再睇12集live

Mov3係咪用唔到？
仲有冇巴打有其他直播link
難道要為左一集subscribe amazon prime...

共依存唔係真物嘛
我地普通人就好似你咁諗組

其實就算係共依存 佢地之間既信賴都係真既....
所以一開頭佢就冇好好define 真物係咩....

冬馬雪乃 小木曾結衣

第一次睇會覺得共依存呢個term冇問題 因為果青平時啲用字都係好曖昧 唔會將啲嘢講清楚
但實際情況就係三角關係

我睇wa果時鍾意冬馬多d
但呢套我鐘意結衣多d

amazon prime睇係聽晚11點就上架？
見有得30日trial

狗黨

忠犬和紗

起碼屌左同有個心
小木曾得個軀殼

雪乃最後都算叫有成長嘅...
起碼當初佢有嘗試獨立、想擺脫共依存（不過都係拒絕自己真正願望）
暫時睇落八幡嘅成長係明顯啲
結果黎睇雪乃都係會繼續依賴八幡
不過係屬於健康嘅關係
因為佢地已經突破左、擺脫共依存 係托付一生嘅關係
當中係有自主性、獨立、亦有依賴（互相支持）
可以話係有自我意識、有合作性、有承諾嘅良好關係

而共依存嘅關係係唔會成長
因為關注點係其他人身上 而唔係自己
每個人都將希望寄托對方 而唔會正視自己
因為出於保護自己、避免不快
呢個亦係雪乃同八幡明明鍾意彼此 但又拖咁耐嘅原因
促成佢地咁嘅性格就要睇返佢地以前、細個嘅經歷

之前都有巴打講過雪母對陽乃同雪乃嘅養育方針 我就唔打多次
簡單講就係陽乃唔想雪乃明明有權利揀自己想做嘅野
但係又唔敢去追求
所以一直講啲仆街野去警告佢地唔好行錯路
過程上你可能唔鍾意佢嘅手段（共依存形容佢地）
但係佢出發點係對雪乃好

如果再睇細啲其實陽乃先係果青最慘角色
其他人起碼有過自己嘅青春 有為其奮鬥過嘅自己
但陽乃二十年黎係完全冇自我 過著偽物人生

雪乃贏運
如果佢遇唔到八幡
就會變陽乃內向ver.

聽住呢個mad等聽晚結局

麻煩嘅係比企
唔怕麻煩嘅係雪乃先啱
天生一對終於行到呢一步

Btw 雪之母算啱算認可咗比企

香港時間12點43分, 好似係

點解會精準到分鐘

佢每次上架無耐我就會去睇, 差唔多呢個時間啦

amazon prime係早d？日本tbs係12點58分開始

係, 早過電視台播少少

第12話劇照：

睇得出有某個重要劇情

睇完劇照都唔知feel想重點做邊part劇情

BD6張封面圖

本身期待出八雪封面都有可能買

呢張放第1張就真係唔知,你話放老師之後就應該知

佢哋塊面個個都畫到好奇怪

覺得有個遺憾就係配角好似無補完
好期待BD送既小說內容，希望GPS咪撚寫鳩野！

發覺feel都幾犀利 造到好似結衣帶動成個故仔咁
我唔係幾鍾意動畫營造到結衣成為成全八雪既敗犬悲劇角色 而忽略晒其他人既行動同貢獻
其他人既助攻同八幡既行動>>>>>結衣成全八雪
本身小說就唔係重點講三角關係 而係講八雪二人關係 八幡已經為結衣做左好多野 實現左好多願望 最後係佢認為自己拖到冇得再拖 先同結衣坦白自己既願望 已經對結衣好好 畢竟結衣都知冇可能一齊and八幡本身都冇愛過結衣 所以feel將果青改編成黨爭都幾犀利
好彩睇晒原作先睇第三季 冇俾動畫帶動到個心態
你話我馬後炮都係咁講 原本都唔期待feel改得好 因為八幡D心理描寫都預feel差唔多cut晒 刪太多根本還原唔到原作 所以本身都冇太大動力睇第3季 不過我畢竟係睇完第2季動畫先去睇晒成套小說 反正都睇左兩季動畫 唔爭在睇埋第3季 還掂都想睇下11,12集做成點

第二季就結衣真係推進劇情
今季就唔覺係結衣帶動劇情
最後八雪一唔一齊到 係睇八幡有冇突破姐
只係結衣成日有得出黎 好似做咗大半季女主咁

想問下集係咪會講大家知道左佢2個拍拖既反應

點計都係靜老師推動，次次最大推力都係佢，好老師

有興趣，類似陽乃咁想玩下，試探下
有個男既未拍拖就見家長，當住咁多人面講想追你個女，勇氣可嘉既

去結衣屋企親口同佢講 要佢做第一個知既人

大佬，下集最後一集唔代表可以係咁劇透掛？
又唔加密

之前已經好多人唔經意咁估下集可以做到啲乜部分劇情都已經順手劇透

重有好多人想保持神秘感咁去睇最後一集

利申：動畫黨

我唔係劇透黎 鳩估架
我都係動畫黨

現充團問佢地都唔認

快速回憶下1,2季內容
有d野佢講完先知原來係咁諗

大老師分析
真係成長錄，動畫又係唔易理解，但咁講又好明

遮住左上角個完字 你話係第二季bd封面我都信

葉山？

仲有海老名

大老師同雪乃都已經喺埋一齊，冇必要格硬寫，大老師嗰邊都完咗
或者可以用葉山海老名做主角出外傳

100頁都無(應該)

有六卷bd特典 計埋都有兩三本小說咁多
最緊要要有八雪糖

唔該出版呀
我想買黎睇呀屌

係咪後續?
有冇去雪乃屋企

睇翻譯算啦

今晚完了
7年

如果想我可以搬下劇透過嚟

唔知係咪接住個短篇集？想睇埋短篇集再睇

唔係 我做搬運工啫

唔會

頂 想買正版...

貴過你係book walker買曬17本

閃盲我唔該

時間應該係14卷後 短篇集前

feel做既垃圾bd
點買得落手

下次去到日本先買二手

聞說短篇好垃圾 有無巴打有服後感想

所有短篇買黎都剩係睇渡航寫嗰一章

買咗嚟揭 四本都係睇咗渡航嗰篇就冚埋

你地講緊唔同短篇：
跟BD特典係やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。‐新‐ 全部渡航寫，應該唔會出中文版

出完14後出左4本短篇やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。アンソロジー 每本書得一篇係渡航寫，不過比較大機會出中文版

一直都係講緊短篇集係4本呢個喎巴打
bd特典會直接叫後傳啦

等緊了，希望last集做得好好睇睇

渡航係特典後記講到明果青.新係正傳既續作

個個喺度刷緊やっはろー

我會等有熟肉先睇...

想問呢個生前放送之後係咪都可以係youtube睇得返?

開波

應該有啩，我都第一次追，我見之前嗰啲都有留底
你喺邊到揾到熟肉？B站？

一路事故

江口個髮色真係

係到回顧返呢十一集 然後集集都係虐狗

一色縮到好細....其實一色有冇鐘意過比企鵝

明修葉山，暗渡八幡

對我黎講剩係得東山把聲易聽得明
其他都

發好人卡親自匯報攻略進度

想睇雪媽個段

Live東山把聲

就重溫11集.........(重要安排返早見講...)

正

開始喇

再求直播LINK

告白果part講左5秒都無

之前係咁求生肉直播個rinillya 巴打呢 ?
唔見咗人 ?

配完一齊去搭鐵

原來果青咁多角色歌

巴哈幾時有

下午3點

遲下一次出一隻舊一隻新比你買

原作者終於出場

賣廣告賣到
等身大膠板

成20萬羊買舊壓克力

即刻有廣告

寫多d番外後續仆街

作詞唱歌咋

我都唔係好聽得明，總之係賣緊廣告

早見東山要做灰姑娘

官方直播中咗版權？

收音勁差，識日文都聽唔到
淨係聽到笑聲

做咩事
無啦啦停左

營運瀨左野

播歌俾自己ban咗

播asuna 就出事
依家入唔返去
都唔知點

Youtube有返啦

開返喇

Max coffee

女仔唔可以太夜走嗰啲？

係呱 淨係三個麻甩佬

頭先老師扮東山嗰吓好似

一入黎得番三個男人
早見同東山去咗邊

好dry 好彩重有phone in

比佢fake哂 勁似

走咗冇耐
前面嗰個半鐘倒有佢地

結衣係雪菜 咁諗開心啲

我都以為係

胃痛

應該都係
都點幾啦日本

天才嘅命名方法

係咪睇tbs台 幾點開始

香港時間12:58

結衣係好老婆

amazon prime

Amazon有啦

冇ac都睇到？

要吧 prime video嚟

一路睇一路淫笑

准備開始啦

開始！大老師面紅

瘋狂面紅

好睇

瘋狂放閃

ああああああああああああああ

甜撚到仆街

結衣都係返嚟侍奉部
やっはろー

好閃呀

一色同小町呢個組合好似唔錯

盲左

貓狗百合

伸手嗰下好閃

又唔知要重睇幾多次

老師真係好正
快啲搵人娶咗佢啦

これからも…

好感動

今集雪乃好似特別畫得靚咁

渡航
@watariwataru
·
17m
『やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。完』ゲーム化決定 #oregairu

出驚

唔通會有狗派真結局

比大家到時自己揀結衣？

出驚即係有一集ova

古いですよ
靜老師

真係播OP1
大家估中咗

現充爆炸吧

邊到有得睇？

完左了

真係完結撒花

光到咩都睇唔到

焗完桑拿四個人係長凳既劇情
真係要睇小說先得
動畫做唔到果種夕陽無限好既感覺

今集八幡一次過做返晒之前10集冇乜做過既對雪乃面紅

屌動畫真係好多野都做唔到..
但..睇到結局我已經好滿意
同埋出GAME 係咪會多一集OVA

已經訂左小說 聽日到 我要睇曬佢

佢兩個仲甜過杯珍珠奶茶

我嘅青春都終於要完
希望遲啲出隻game有漢化

出驚一定玩

係咪佢寫先
結衣一色老師end呀

聽朝睇埋轉熟肉再打感想，暫時淨係覺得一集衝到結尾去得有啲快
但有重糖就收貨

動畫黨表示完全收貨，加多集ova瘋狂放閃就更好

大結局去邊睇？
邊度都白色一片嘅

有冇結衣老母end

老師end

小說最尾係咪都係咁完 冇其他野？

屌呢個最好做18+

咁留美end呢?

約會gif：

呢個先岩

雪乃好正

今集雪乃靚爆鏡

狗派既我睇完今集都覺得貓好かあいい

點解可以咁cute

雪乃約會Look有少少似安達垣愛姬

話長唔長話短唔短就咁完左一套睇左7年既動畫。
一路睇twitter 啲tag一路笑，睇到啲聲優都係度推文，覺得都幾得意，原來真係好鐘意一套野果陣係會咁

睇到張圖有齊曬所有人，每個角色都認得。記得佢地去露營撚鳩啲小學生，記得男主自己講砌積木打網球係自己一個玩，同埋有次比企谷問由比濱同佢講野係咪就係懲罰遊戲，每次講啲野都好撚好笑但又唔係尷尬野，好中我笑點呢啲所有位都勁親切，好似佢地一直既交流唔係做畀你睇咁。

入面角色都有自己既煩惱乜乜柒柒。我地依家睇就覺得「屌，好少事姐，你講多句會死咩。」

仲記得果陣畀呢個雙關語(認識/了解)收左我皮，果下覺得真係好撚正

其實好啱呀，好多時真係講多句輕鬆Ｄ大家都無咁煩。可惜男女豬都唔係識講野既人，同埋我估都有唔少人都曾經為過呢啲戇鳩野煩惱過
諗下聽日同隔離女仔講咩好呀，期待佢聽日返學呀，覺得做左乜乜乜就會令Ｄ朋友唔高興呀，可能又有人屌鳩我毒撚諗太多咁無計啦你屌啦。但一睇到就諗起睇第一季仲讀緊中學，就快考DSE日日CHUR，都係無意中睇到嘅果青竟然會行到2020年。

戇鳩啲講真係為我係呢段期間搵到少有真係好開心好期待既事黎。大家都明香港點，但希望得閒都可以有呢２４分鐘可以開心下，諗下以前Ｄ野幾過癮。（雖然我地九成九會美化所有回憶）一路睇直播，一路唔想佢完

果陣睇第二季都係咁，每集都係追住直播睇，聽唔明睇住畫面先已經覺得好正，一出正式版就睇睇唔明就上網睇人分析。姐係都睇左好多年電影劇集乜乜柒柒。好戇鳩地唔知點解我真係好撚鐘意呢套野喎
果陣打埋啲濕鳩工呢就為左買齊成套小說，拎返公司睇啦唔小心畀人睇到封面仲畀人笑到仆街（後來買左書衣包住睇）

所以當我一睇到張圖有齊曬所有人果下真係忍唔撚住流左兩滴馬尿。講真追完一套九年嘅野我已經咁SAD，追完Hunter班友應該可以叫做完成人生目標。咩都好，希望呢套野會有人記得，唔知幾多年後可以係D 連登仔既動漫推介list入面有佢。

拖手+我喜歡你

結衣呀

個反應

正想搵小說插畫做對比圖

今集大老師面紅咗十一次

甜到漏
然後播ユキトキ果下又開始眼濕濕

聽日仲要返工
但係我心情好矛盾，真係眼濕濕

例牌行住先

結衣點算

一陣剩係post大老師面紅gif算

咁再睇多次拉

結衣都係快d由奉侍部畢業啦

唔好再去啦 毒藥黎

世界第一

以後每日都去部室睇人放閃 活動時間完就乖乖地自己一個返去再喊濕個枕頭
Loop forever

End gif (15/101)

Total: 101 gifs
album: (851MB)
channel: (37.6MB)

bouns gif

一色

快D搵人娶左老師佢

變成你個名

戴左頂帽似鶴見留美

約會、飲珍珠奶茶既最佳地點：
ブリオッシュドーレ

搞舞會既最佳地點：
The Surf Ocean Terrace Restaurant

上次條真物橋因為好多人短時間內比5星所以比google ban左，希望今次唔會

好想去多次聖巡

睇得出制作組好鍾意雪乃
成集作畫lv都好高

唔係下話？

Ching真係識講笑

呢集雪乃真係畫得好靚嘅

其實想吐嘈，雪乃件衫同路人女主同款
雖然知feel 狗派⋯⋯但比D心機得唔得
14卷咁L厚同我4集KO, 八雪糖得一集
搞到最後一集3倍速，但”yo hello”又正常返

結衣bb

全世界一齊回頭，然後由比濱隆重登場，唔講仲以為佢先係女主角

妹&一色&結衣果part明明cut曬佢都得
硬係要做曬出黎
長凳果part補返d心理描寫真係咁難咩

我未睇
睇上面圖透好似唔錯

唔係第一日嘅事

feel做多集雪乃主場都嫌多

小說寫雪乃套衫係同加藤恵差唔多
不過黑色蕾絲裙靚好多

小說著涼鞋嫁
feel又自己改野

無睇頭十集？

Cannot agree more

屌 第二季都有13集
第三季得12集？

小說12 、 13卷分別做左4集
14卷厚咁撚多 都係4集做完？

Feel食屎啦

屌係我用錯咗個emoji 曲線要講明嘅

睇完 成套野都好正
少有既睇得好投入既動畫

岩岩睇完 甜到糖尿啦
好想睇埋同雪乃一家人食飯
嗚呀

日本啲動畫好多都係咁
臨尾好多時都會播返op1

呢個雪乃係咪yui扮㗎

咁遲早黑化

屌 好撚sweet既結局

快D搵人娶左老師佢啦

神來之筆
最尾竟然播第一季op
點解戶塚要蓋埋個胸係咪真女人扮仔ja
小町同一色係咪玩野,唔想大老師同雪乃一齊
要聯手攪破壞

仲以為op1係第度版權

仲有game?
已經出左兩隻啦喎

望有番外小說

果青「完」會出game
應該會附送一集ova

佢擺明係唱電燈膽

望有一天你們會散

第二季聖誕節活動都有播

已經有兩條,仲可以寫咩

一係就大膽d, 有懷孕end

應該會出係ps4瓜
但肯定都冇中文版

當係買ova cd送game或者淨聽配音都好

唔想玩，唔會有結局完美得過原著結局

最尾播番呢首真係好,由第一集咁仆街到成長到而家咁
仲相隔7年,感覺真係好漫長

game會多好多野講,甜同更直接啦
小說篇幅有限
最緊要係咪老賊親自出刀

出中文版啦 睇唔明

最後op1響嗰度起晒雞皮
仿佛將七年嚟所有成長嘅經過
同埋每一幕果青嘅畫面都呈現出嚟
終於都完喇

眼淚湧出嚟

終於睇埋熟肉，好感動，係完美嘅結局

本身以為有好多感言，結果又講唔出
總之呢七年果青真係陪我經歷咗好多，係我心目中top1嘅輕小說
點都要多謝渡航老師寫咗呢部作品

同埋雖然已經冇人講，但唔該大老師呢個現充同我原地爆炸

個畫面閃一閃跟住跳到去留美18歲未得

有冇人有臨尾標題cap圖？

完喇屌

認同 , 十分認同 十卜渡航老師

same
變左政宗君的復仇 lol

有外傳熟肉未
係咪講老母個段?

升上高三之後，佢地對室內鞋既顏色都係冇變既？

完啦真係睇住一套套動畫完 真係覺得自己老了

連登有愛

講真
第三季垃圾
10集結衣
2集雪乃

夕陽牽手都唔係咁既
影子重疊係重點都冇做到

笑多咗既雪乃真係好靚

最尾兩集先至講感覺好奇怪好似冇鋪排過
製作組偏心呢樣嘢真係好麻煩

突然之間我贏咗啦之後就咁就完咗啦唔知做乜鳩

有八幡獨白回應下依存問題，算做岩左一半啦
對feel不能有過高期望

佢做到似握手多過似牽手

認同呀好似無啦啦完咗咁樣

今集雪乃笑既時間應該多過「三季減S03E12」總和

其實最尾係偽命題黎

現實黎講即係同正印灘牌, 講到明我中意既人tim

現實只會係比正印一巴掌星埋去

握手係唔會重疊影子
原本expect呢幕畫面會好靚

今集雪乃靚到不得了

老實講 係早排巴哈嗰度勁多人熱烈討論已經知道咗小說版嘅結局

但係估唔到佢偏心到完全將部戲搞到一坺屎咁
你報戲放個主角出嚟但唔講主角 主要講啲配角咁做乜鳩

如果用欣賞電影或者劇集角度來講同權力遊戲有得揮

雪乃太溫柔

feel interview話自己忠誠還原小說呀

我冇睇小說
但我覺得作者係想表達青春過一陣啲懵然不知嘅感覺
始終你10幾歲仲細好多嘢唔知唔識唔理解

一早識玩嗰啲咪食晒女
我10幾歲嗰陣都係鍾意將啲問題簡單複雜化

會有ova 講後續？好想睇見家長果般

段

點解我搵小說搵唔到羅密歐呢段

睇個款應該會有

好多人都想睇

見家長會點,老母同陽乃會點玩鳩大老師

如果我係渡航
就會把呢part放落驚度引人買

小說黨話舞會後台果段雪乃獨白就係

佢原文好似係寫莎士比亞嘅作品，成篇無講過羅密歐呢個term，所以要諗一諗先知佢其實講羅密歐

冇記錯好似都六年？
依家出咗嚟做嘢個感覺完全唔同

如果唔睇小說黨啲人講左根本就唔知發生咗咁多野冇交代到

由頭到尾第三季我都覺得一片空白
個結尾真係好似啲爛尾劇咁求其加個結局上去就算數

上個post搵過比你 你去睇睇
十四卷第一個interlude就係羅密歐

忠誠還原今集cut咗勁多嘢仲要剪到一忽忽咁

係
雪乃獨白淨係有提到莎士比亞
但提到莎士比亞就好自然諗起莎士比亞四大悲劇之一
所以係羅密歐與朱麗葉

今年都唔知係咪因為武肺關係在家工作
好幾套大作品都搞到一pat pat咁
隔離SAO啲人屌到仆街

咁點解re 0同魔王無人屌

你唔好問啦

屌講呢啲冇得講啦

根本就係feel班友鍾意結衣鍾意到走火入魔，最尾呢集啲分佈完全係對雪乃有惡意

其實佢咁樣佢改咗個結局劇情方面仲順暢⋯⋯

不如自創一個新結局

明明完全不相信，我卻咽下甜美如毒藥的話語，讓自己陷入沈睡。

講緊雪乃好似朱麗葉咁扮飲毒藥 之後醒返就係舞會完 而同八幡既關係隨住舞會而結束 就好似見到羅蜜歐死左離佢而去咁

feel咁勁做到咁唔balance 點解唔改埋做結衣end

唔好講笑睇到前一話我都仲以為結衣會笑到最後
跟住轉個撚頭就話已經輸左
你乜都冇交代好似真係有D講唔過去
所以搵日都係搵本小說睇下到底差左幾多野

不過可能有機會想咁做
但係原作嗰邊話要出隻game

唔可以打對台所以唔改掛？

問題係唔順暢係因為篇幅唔夠，唔夠正正係feel係篇幅分佈上嘅問題

冇能力掛，佢寫到個同渡航原著並駕齊驅既結局佢咪改囉，寫唔到唯有硬食雪乃end

我就係睇到中間見到好多小說黨屌特登揾小說睇，之後先發現無咗啲最重要嘅心理描述根本唔會明

笑咗講起partner feel連一色問佢地依家咩關係嗰段又cut埋

上次唔係搞到條橋俾人哋停咗個評論咩

feel改成咁其實係引人買小說
計畫通

feel想自己個女出場多啲
但到最後咪又係死死氣做雪乃end
最後兩集先聽到早見姐姐把聲

其實動畫入面結衣都只係戲份重啲，大老師依然都係不斷拔旗，啲內心獨白都係話同結衣係冇可能

我見渡航twitter有好多人都話叫feel搞清楚，大家係想買果青嘅新篇先買bd，並唔係feel做得好

應該唔比佢改end
唔魔改咪到咁四不像

所以咪特登搞到一忽忽咁玩小說黨同雪乃黨囉仲要將牽手做到好似握手咁

要件垃圾臨尾改寫做另一個令人滿意既end會唔會太高要求

有無人覺得唔夠喉
閃左1集半就完左
比多幾集都好呀

查實D閃都做晒出黎 係feel做得節奏太快+畫面唔係特別靚

冇計啦你前面10集都完全唔講佢啲內心戲

搞到個感覺係為做而做咁
如果有講返之前啲內心戲嘅話
咁你今集見到嘅嘢會感動好多

如果多兩集放閃就好
小說有冇出短篇日後談

真心制作組太偏心隻狗

本身小說就係閃得咁少
表白完都差唔多完啦
仲點閃
得後日談啦

今集最後個雪乃表白真係幾感動
7年前就有睇第一季 估唔到今年就有幸聽到早見個表白
雪乃真係好正個反差萌
溝到先咁正磨牙呀

以feel 嘅作風，ova 你確定唔係狗嘅if 線？

今集第一次見男主同雪乃坐咁近

狗跑入黎話要幫手果幕好似壓軸登場嘅女主角咁全場都望住佢

諗起大老師由想做家庭主夫變左想搵工做社畜果part都cut埋

係成段沙灘漫步無咗，變咗突然見到教堂

結衣黨個心真係好撚痛

但後半PART真係幾甜
表白表得咁沉重真係幾有果青FEEL
BTW如果可以比多少少內心戲就有
有少少位都係睇唔明

渡航見feel搞成咁之後仲要卷卷bd都要寫後續新篇黎挽救bd銷量

bd銷量作者冇得分架喎

掉番轉係feel集集都要比錢度航谷銷量呀

動畫贏到盡憑乜嘢心痛
（睇小說嗰陣時真係有啲心痛，但係比feel 搞到得返憤怒）

睇得呢兩套嘅多數都係小朋友

bitch

好多小朋友唔忿氣默默留下負評

要夾硬比戲結衣呀嘛on9

好多小朋友嘅老婆成季瞓教嬲嬲豬

今集最好睇 有靜
今集同上集終於覺得雪乃幾得意
同埋最尾嗰首係咩第一季op 好正

係呀，小說就咁話佢打開門feel就幫佢加段走廊跑去侍奉部全房人望住佢

巴打咁大人咁應該睇咩

刀劍，鬼滅同岀租臭雞
呢三套喺我心目中都係世一

岩岩睇完
神作完結撒花
最完美校園戀愛類動畫無疑
係我心目中稍勝不起眼
天橋告白同埋果度,真係好撚好撚感動
估唔到結局會用小町切入黎重開侍奉部
對我黎講呢個係皆大歡喜到極點既完美結局
不過雖然由2013年開始係雪乃黨
但結衣愈睇愈覺佢好
正常好友同另一個好友一齊左
唔係話要斷絕來往,但一定唔會係即刻重新相處返
咁樣返返侍奉部,真係虐狗中虐狗
in any event,一套果青一套不起眼
比到好多感動我,so grateful

呢套原作其實無咁多戀愛嘅感覺
係動畫先整到變黨爭番
呢套嘅校園感會重啲，劇情嚟講好過不起眼
但不起眼角色就吸引過果青

有兩段入侍奉部架
第一段有yui跑係正常架
睇返原文
十秒，二十秒……終于，指針的轉動聲中，混入急促的腳步聲。
即使隔著一扇門，我依然能鮮明想象出畫面。
不停跳動的丸子頭，左右搖晃的大背包，發出匆忙腳步聲的室內鞋。
啊啊，是她。我一下子就明白。
社辦的門響亮地敞開。
「嗨啰——」
由比濱結衣微微喘氣，高高舉起手，展露比往日更加燦爛的笑容。

不起眼角色全部二次元屬性極強梗係吸引啦

動畫點贏法冇睇小說做唔到比較
淨係覺得比好多畫面結衣
一路睇一路心諗d flag多撚到
捧到高一高然後一野摔佢落地咁
係雪乃收尾真係好心唔好出咁多結衣
睇到心都痛鳩埋

請把你的人生給我吧
sweet到
btw你個名, 櫻花莊又係另一套校園神級作品
好可惜無第二季

雖然不起眼同果青完全兩套唔同類型 無得攞埋黎比
不過真係好感動睇到兩套動畫都接近一齊完
一套13年第一季 一套15年第一季
睇住兩套迎來結局真係好感動
本來仲有刀劍愛麗絲篇
不過呢套真係只有失望
今年算係收穫滿滿嘅一年 好滿足可以有咁多完結篇

不起眼應該真係完哂
果青希望有續集

除咗惠其他係

原文有係有，但feel專登係呢個位整慢個節奏
又唔見佢係約會果part整慢個節奏

呢段比feel昇華到女主角級數
feel係雪乃黨嘅話一定好睇

果青最多出下番外?主線基本上完美完結
我SAO 第一季覺得驚為天人,第二季都很不錯
第三季失望到仆街,打鬥又柒,感情戲又柒

果青同不起眼都係2013左右開始睇
大學睇到而家出黎做野都3年幾
感覺自己既青春都完左咁

如果feel係雪乃黨結衣同一色可能連場都無得出

feel:閃位做齊仲想點 本身諗住cut晒佢

反而我雪乃黨都覺得好虐狗
自己心愛既男仔同自己最好既朋友一齊
呢個痛苦唔係講笑...

現實一定冇可能做番fd
只會ntr

一字頭睇到依家二字頭

從來都無存在黨爭
成套只係講大老師點發現同承認自己係鍾意雪乃姐
要睇三角不如睇白色相簿2

結衣黨睇完想玩下之前隻game既結衣線不過唔識日文

11集之前屌feel老母條龍仲長過dse放榜之前ifc條龍，係11集之後先少返啲人，今集啲閃位仲想cut係咪想人數指數級上升

完得不明不白咁
利申 動畫黨

係動畫做咗做黨爭，睇小說根本無呢樣嘢，結衣唯一有機會就係整甜品嗰陣，但係大老師即刻就話咁樣係偽物對佢唔公平，對比返佢同雪乃約會os差好遠

係
咁美好既事只能存在係二次元,亦都係二次元點解係精神避風港既原因
呢個情況放係現實
一係結衣同比企谷雪乃徹底斷絕來往
一係比企谷NTR出軌
你話過返2年冷河,結衣又搵到自己另一半,到時做返FD都仲得
現實裡面立即重新相處返做返好朋友,無乜可能

睇果青重點係睇角色成長 不過動畫做到有黨爭 成件事變咗wa3

白色相簿2太虐心

大老師一開波都話唔中意溫柔女仔,溫柔女會對所有人都溫柔

換言之雪乃簡直岩哂佢,得到佢既心就真係得到

其實最後結衣敢返痴埋去成件事好結衣 好符合佢以往嘅行動模式
真係得結衣先做到
不過我觀眾角度就真係覺得何必為咗可以係果兩個人身邊而咁做

虐心虐到癲
唔敢想像
太殘酷

我知小說寫雪乃
但13年第一季岩岩出
我已經覺得係三角關係
過左咁多年要抹走話無黨爭有啲難
反而不起眼第一集我已經覺得係為惠贏 邊有黨

睇草莓

結衣嘴

加藤惠太屈機
動畫睇左幾集已經覺得佢贏硬

不起眼標題已經話咗你知邊個女主
睇就係為咗睇惠點贏

今集大老師同雪乃sweet到屌你老尾
雪乃會唔會太撚可愛

想問清楚多少少.......閃位大致上係做曬?
(咁內容上有無D乜動畫係無做到出來?)...

除咗大家提過的同雪乃媽食飯一段之外.........
(都好想可以在OVA睇到呢段)

p.s. 動畫雪乃黨表示睇得好開心....但有少少無奈就係前幾集已被大家劇透曬D閃位........無咁驚喜

但係睇設定就知估到係雪乃，大老師生日係世界愛貓日，八幡宮係雪ノ下，佢地兩個啲設定都同對方有關

天橋告白同舞會話鍾意你sweet到

仲好古惑

其實大部分都有做不過做得好趕，少咗沙灘散步講前途，雪乃估大老師會考咩大學之後大老師話自己讀完大學之後會返工（叫你將人生交比我無理由仲要你養）少咗一色問佢地關係，佢地話依家係搭檔關係

食飯就未必有喇，短篇都無講到，一嚟就話大老師同三母女已經食過飯，佢地仲討論點樣先可以等大老師同雪爸見一見面

聽講果青新會寫食飯

應該會好精彩小說入面大老師嘅os係同雪乃單獨食飯緊係無問題，佢仲好樂意㖭，但係如果加埋雪媽同陽乃就咪搞

兩個最麻煩既人

今集會唔會太甜
雪乃孖辮好正
第一張相仲好過第二張

佢老母個氣場 唔知企鵝有冇雞髀食呢

剛剛睇完第2次..........太正
順手cap 下圖......

優美子.......

雪乃.......

臨尾呢段有返雪乃感覺...(特登叫錯下名....又講D無可能發生嘅野..好正)

會唔會出ova

貓就係難搞先至咁可愛！！

點解會係特登？

佢記性好到可以玩game記得晒出過既牌，點會唔記得大將軍個名

呀哈囉 主角登場

不起眼更加冇黨爭

財津係邊個？ 唔記得
副會長？

劍豪將軍材木座義輝

想講材木座吧

但係我覺得佢係堅唔記得，小說入面啲幫手逐啲逐啲入社辦，材木座同遊戲社係最先入去，雪乃好認真咁鞠躬講第一次見，係小說雪乃係已經見過曬呢三個人

咁嚴格上嚟講結衣的確係主角嚟，不過係敗犬型女主啫

雪乃份人根本係腹黑........
因為材木座係中二病...所以她先特登扮唔記得佢個名之嘛.......(好似係 )

同埋...雪乃都不下一次..特登叫錯八幡個名........

果青同不起眼喺2017年開始睇亦都係最初接觸動畫嘅作品

不起眼由17年開始等劇場版到19年10月喺日本上映 。諗住不起眼咁高人氣，香港應該喺一二月左右上映(雖然要考dse都諗住狗衝刷十幾次）結果畀武肺搞到六月先上映

睇完果青第二季以為係15年嘅出嘅作品 而且都去到故事後期 小說應該會出哂 。
點知小說都係做到動畫結尾就冇再出，等佢一年出一卷去到小說完咗都冇乜留意，之後見到第三季係4月番諗住考完之後追，結果都係畀武肺廷期7月番

兩套作品都等咗三年 結果都係差唔多時間一齊完
雖然等咗好耐 但而家真係完結嘅時候就好唔捨得佢哋完

我睇到呢幕嗰陣喺到諗
結衣跑步大聲到喺房入面都聽到?

聯合舞會小說都係中午開?

同時完真係好傷感
突然覺得自己老左好多
啲青春已經消逝曬

我入大學無耐睇到而家做左3年幾野
我既青春真係過去哂
上面dse 個巴打而家先廿頭仲好青春

不過動畫第12集一色同結衣講法律無規定唔可以鍾意有女朋友既人
同埋最後一幕係侍奉部結衣提出既委託
如果擺係現實
簡直係NTR 出軌既節奏
好彩係二次元
比企谷同雪乃呢pair 肯定完美無瑕
二次元係令人沮喪既現實世界既最佳避風港

動畫冇做侍奉部去遊戲社玩Game 所以動畫雪乃係未見過遊戲社嘅人

小町同一色真係好夾

一色講三年後飲酒果度，係唔係爆左自己個plan出黎

係啦
一色個衰妺

一色真係好開放

小說第一卷定第二卷都係叫錯材木座做財津

快到呢 左cut右cut
完全唔夠喉

一色仲好樂觀覺得大老師同雪乃會散

一定好淫

你地討論呢d野，一陣又會有人貼一色d J圖出黎

前輩...

自己貼

化身床上小惡魔

完得好撚急

諗起今季有集整左個濕鳩rap 同埋cut鳩左大部分雪乃內心獨白

4集做第14卷
Feel我屌鳩你

最佳拍檔黎

生米煮成熟飯=真物
學到野了 搵日試試佢先

啱啱同伯母食完飯

唔好FF咁多OK?

終於追曬所有po
發覺原來好多巴打都我同一樣都係好中意呢套小說,成日都會覺得呢套野好岩口味
btw我覺得啲人搵野黎屌果青姐
就好似你搵野黎屌桐狗打機做咩咁認真一樣，唔認真就無野睇啦

一色條底褲好黃(上面幅圖)

材木座

屌你啦

前面跑樓梯九萬個分鏡

我覺得呢part反而要做喎
一色本身已經少戲份 仲cut
要cut既話cut隻狗先啱

狗戲份太重 霸曬啲位
睇多啲放閃好過啦

無睇小說 係咪cut得太多
點解10集之前兩個都好似預咗要單身咁
11集打後好似開曉得好快 即刻就表白\ 拍拖 扑野咁

除咗材木座仲有邊個肯埋單
其他仔比人mark晒

好難想像上季第七集係出自feel手筆

果青唔存在雙女主
女主從來得一個

動畫好撚狗黨
決定買書睇一次

想問op 同雪乃跳舞係咪cut 咗
想睇果到
今年大學畢業岩岩出黎做野先完真係幾感慨

間制作偏心結衣先比咁多畫面佢

正如動畫第三季的標題那樣：完

才沒完呢，《果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。》遊戲化決定！

另外動畫光碟初回限定版特典是渡航新作小說《果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。‐新‐》，大老師三年生編，開幕！

不起眼學組if線甜到糖尿

小町一嚟就ban咗佢條橋喇，話大老師一定會係真係醉之前扮瞓

果青 新 係咪要等番十年先有可能動畫化

好空虛

真定假
有新？

《果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。》原作者渡航轉推了自己推特貼文，並表示《果青。新》正處於創作階段，未來將作為藍光&DVD特典上市，且確認是自己所撰寫的本篇原作。

淨係dvd出咁攪笑

都係短篇者,再寫點寫落去,唔同真係結衣黎爭仔咩

財木同學? 改第二日都得啦
毒撚真係好慘,完全垃圾可有可冇

結衣其實唔係真係祝福雪乃,佢心好想兩個散
一色同佢講個d佢都好認真咁諗,好黑暗

用黎谷BD既銷量嫁，如果唔送小說，仲有邊個買呀

已知會有既內容有同雪之下家食飯
估計會有既內容有解決葉山同海老名係正傳未解決既問題
同埋可以寫下八幡同雪乃放閃光彈

重中之中
好想睇呀

最好加多少少葉山同優美子

會不會那段只是OP限定？
而其實係無發生過架？
（詳細要問返小說黨）

利申：動畫黨

制作：cut曬佢

之後分開出

唔計賣BD量，其實日本果邊知唔知收視果啲架？
係咪第11集同今集最多人睇同討論？

如是的話，咁製作團隊都無理由唔知觀眾想睇啲乜掛

最想睇老母陽奶瘋狂玩未來女世/妹夫
希望ova都會整呢段

配張痴女少少既圖有feel啲

睇到有後續即刻冇咁sad

葉山又比人cut

重點cut比哂YUI

第二季其實都比小說黨屌玩黨爭
不過冇今季咁痴線咋

最右邊條粉毛蘿莉 都係在露營班小學生一員 ? 印象中又唔太似

印象好似係八幡睇動畫既角色

今季基本上由EP4/5開始屌撚到EP11

蘿莉葉

估唔到會講到咁出面
擺係現實
NTR出軌節奏
好彩係動畫入面可以保證比企谷唔會出軌

其實既永遠勝利 同 正宮，就係依果種反差萌...
雪乃同加藤惠一樣，都係溝上手，個反差大到，超可愛
依D女係睇得出一定唔會出軌，因為無男主就無依家既佢..
可以話係男主救左佢成個人生

真係估唔到雪乃會係拍拖後，變到咁可愛，成個人好少女心
完全見到一個無朋友既毒撚，慢慢溝左學園最美既美少女..
由初頭睇唔起大老師向佢毒舌，到慢慢沉迷左大老師，真係好正

睇住大老師變做佢以前最討厭既人

最後有靜老師同大老師跳幕果段，真係好出色，靜老師一直做佢人生開導師...
到最後讀返大老師初頭果篇野，令大老師覺得收恥，證明大老師成長了。

靜老師問大老師搵到真物未...但大老師覆唔知，其實小說係咪都係咁講?
還是靜老師明知故問，大老師再扮唔知去覆佢? 所以靜老師先話佢唔可愛?

點解對話講到搵到"真愛"就係"真物"?，感覺怪怪的...

其實這就是真物吧?

其實就算係一色同大老師呢一對都好過結衣
睇佢地互動真心笑死
結衣就好似同大老師有層隔膜咁

留美x大老師都好過隻狗

你睇大老師個衰樣，一開波性急到大力chok度門想入去
我見到依幕我笑左出聲當時...
明明以前是個憤世懶清高不愛群體活動既毒撚

到最後搞聯合舞會，見到咁多人主動幫手，有點感動...
大家都有受到大老師影響同幫助，再次證明靜老師好屈機..
當初拉大老師去待奉部，等大老師同雪乃兩個不正常人可以慢慢成長

都唔明結衣有咩好
制作咁偏心作佢
越睇越大違和感

小說大老師同雪乃無跳過舞，所以大家見到果青新第一卷封面嗰陣就估係咪佢地畢業舞會會跳返

是呀，因為結衣同大老師傾計好沉迷...
結衣太遷就大老師啦，搞到佢地傾計永遠好表面，無乜火花刷出黎..
其實海老名同大老師一齊，都超有趣，之前同佢地對話已經覺
結衣同戶部一齊，會有趣好多，兩個都好傻好陽光

我諗係因為制作組成班都是死毒撚吧...
毒撚係現實本身就女性交流有問題...
見到雪乃依類型，自然令自己想起現實比女仔咁對待...
見到結衣依D咁二次元女人，對大老師咁好，又咁陽光...
溫柔+陽光+元氣 = 治療人心 + 不會傷害毒撚， 自然成班做哂結衣黨吧?
我純9up

我估最尾可能大老師會同返雪乃講鍾意佢甚至係更閃嘅劇情，因為雪乃講鍾意佢嗰陣佢係諗佢都要揾個機會講返啲嘢回應，有機會呢個係伏筆

其實好期待可以睇到 海老名+葉山+大老師 既互動...
想睇大老師點幫佢地兩個解決自身既問題..

1. 海老名 = 之前戶部單野提過既 : 人際關係 + 討厭自己 + 自己壞掉了
2. 葉山 = 純粹想借葉山帶出返佢以前同雪乃發生咩事 + 係咪真係喜歡陽乃

直頭要啦呢部分........個女都表示咗...
你係男都做返相應好合理.......(想睇佢地放閃...同埋佢地2個性格咁相似)

cap 咗下面的gif...分享下......

2個動作一樣...同答的答案都係一模一樣

男主緊張時隻手係郁下郁下

呢度雪乃隻手係郁下郁下

講真咁一色唔係仲好咩
結衣個種點都覺得佢好假

隻狗真係好撚假
一色好正 不過始終都係唔及雪乃

一色係現實溝死仔

三年後灌醉大老師把生米做成熟飯

呢下好癲
估唔到一色會建議結衣咁做/結衣最尾完全無過冷河下重返侍奉部
係動畫先得
放係現實
一係結衣虐死自己一係遲早出軌

好似一色咁奸既女人現實大把
好似雪乃咁大方既女人雖然少 但都真係有
但要好似隻狗咁不知廉恥既真係未見過

你都識講if線

我揀老師

到最後都係睇到一舊雲
what is 真物

其實一色都淨係對大老師係咁，佢對眼鏡三人組啲態度賤到大老師即刻係心入面話佢

最癲係小町仲同佢地癲埋一份，佢係咪唔記得咗上次同大老師鬧交就係因為當時大老師同雪乃冷戰，某程度上其實係嗰陣大老師心中雪乃嘅地位已經高過小町，佢兩個依家仲要玩到託付人生，比大老師知道小町係自己背後搞小動作幫結衣如果真係影響到佢同雪乃嘅關係可能又鬧交

想睇埋雪爸同枱食飯
八幡食餐飯有三個boss

只能講係二次元先可以咁美好
咁既情況下仲可以大團圓重啟侍奉部大家繼續開心相處
擺現實
一係結衣虐死自己頂唔順斷絕來往
一係雪乃頂唔順要求比企谷同結衣斷絕來往
一係比企谷背住雪乃同結衣NTR
仲未計一色呢啲咁主動
勁易出軌

點解會有錯覺係三個boss，雪爸只係老咗結咗婚有兩個女嘅大老師，雪媽同陽乃唔出手佢都無乜可以做

想像下現實同好似一色呢啲咁姣咁主動既女仔孤男寡女共處一室
真係要極好定力先頂到

其實唔止製作組 連唱op個女歌手都係結衣黨
我都唔明點解製作組有睇原作都可以係結衣黨
識10個小說黨9個都係雪乃黨
或者可能好似我咁係鍾意東山 所以鍾意東山配嘅結衣

結衣應該唔會覺得太虐因為佢都應該習慣，有一段係話其實佢好多次係社辦門外見到大老師同雪乃啲互動就覺得佢地有自己嘅世界佢根本入唔到佢，即係佢地未一齊已經成日閃結衣，仲未慣咩，係怕小町同一色呢兩隻小惡魔唔知會教佢做啲咩痴線嘢

放心啦，最尾個point一定唔會發生，八幡未拍拖之前已經不斷拆flag
一色都係啦，一直當學妹係個妹

比企谷呢啲真係好男人
現實好撚多人有食唔食罪大惡極
仲要一色咁撚正

屌 係度啊 有d忙....最後都冇睇直播 尋日收工先睇...
結局都幾好啦 結衣都講左自己心底話
雪乃都冇咩 算係bbq end
但岩岩上黎睇你話地結衣不知廉恥
我反而覺得佢好慘惜雪乃 因為一過冷河就可能朋友都冇得做 結衣bb好堅強勇敢
同埋靜老師真係好正

有咩所謂，對大老師好即係對佢一個人好姐
正常反應黎
結衣係對個個人都好喎

教佢扮失戀唔開心叫比企谷去佢屋企安慰佢
再飲好多酒
輕鬆上床

根本咁樣keep住來往放係現實係三輸局面

唔會喇
大老師做人好堅定

假設結衣高三好似高二咁一直去侍奉部
其實真係唔係辦法
太虐自己
仲要比企谷同雪乃先岩岩一齊熱戀期
諗起都覺得慘

八幡自己都唔知

係
肯定佢唔會出軌
二次元式好男人

話說係咪有唔同if線睇？
邊到有得睇？

我願意

所以雪乃嘅短篇就係雪乃要搬返出去自己住，陽乃就串佢：要放便佢（大老師）嚟過夜

三個女角淨係未上過一色屋企，其實都想見識下

其實都未去過雪乃本家，不過就去㗎喇
btw一色邊有咁大

真係二次元先會有今集last scene
結衣仲要返去花式自虐
邊有可能 失戀完即刻無野做返朋友

大老師邊可能忍到
老賊咁都仲格硬幫佢拔旗就太唔現實喇

花式自虐描述得太好
想像唔到有幾慘
仲要結衣本身同雪乃咁Fd

雪爸唔係女兒控咩 當八幡係敵人吖嘛
見家長一定為難佢啦

睇情況
正常係學校無乜野既
現實中唔主動去撩一色都唔小人做到
但如果有個契機
例如2個人因公事要出trip
有機會孤男寡女獨處一室就好難忍到

雪爸雖然係女控但係都係妻管嚴，雪媽已經當咗大老師係未來女婿，雪爸仲可以點為難吖

其實大老師根本唔知一色鍾意自己，佢一直都當佢係妹咁照顧，我仲以為一色係全力葉山，平時調戲自己係因為想玩學長咋

隻狗講少兩句
都夠做沙灘漫步

一定忍到

上到一色屋企見到張圖咁撚樣邊撚個忍到

唔記得第3季第幾集大老師同雪媽講野個到個雙重意思睇到我好尷尬

咪臭係
其實作者有冇份監修

普通人未必得
但大老師會識保持距離

大老師根本連一色屋企都唔會去

負責任嗰段？

結衣唔係對每個人都溫柔
對住材木座呢啲死毒撚佢都係會嫌棄

比企谷會忍到
因為佢係二次元中既好男人
現實應該大部分男人都會食

其實佢對材木座已經算好至少有幫佢改花名叫佢中二，遊戲社嗰兩個佢叫人地做「那兩個人」咋

改變唔到佢係未來女婿都可以為難架
想睇雪爸撚八幡

結衣輸左條仔 仲要輸埋好朋友咁對佢太唔公平

雪爸都係入聚
佢冇咩話事權
雪之下家係物色岩既男人就將佢收歸改變成雪之下既形狀
大老師一定都係入聚,雪之下八潘

Happy End
最後一集劇情飛得咁快好似好平淡完結咁....

同老師分別果幕硬係差咁的野,明明小說睇到好感動
不過小說好似都係就住黎寫

雪乃告完白幾句就下一幕
之後埋尾都係人物過下場咁..

只能夠講小說(係動畫上季同今季)拖太耐都唔出
搞到今季動畫的好似好唔連貫咁, 劇情又唔記得7788

總結女主角都叫做到"冇話邊一方獨大咁, 去到好後先知最後結果", 仲可以出到個伊呂波

而家好似好少呢類既輕小說題材了

雪爸好似冇出現過喎

咁講我覺得一色對佢地仲好

要睇短篇

邊到睇

仆街動畫組 feel works的錯

從來贏家只有一個 我和她的故事
係動畫做到團子係正宮咁

無聊off topic
現任日本官房長官加藤勝信原來都係改老婆姓
比企谷改雪之下姓繼承雪之下家政治能量原來好合理

不起眼 果青完哂
近排無乜校園戀愛番可追
得番PTGF

其實都未必，雪爸入贅係因為當時未接受到女人話事所以先叫雪爸入贅做傀儡，但係雪乃呢一代佢地本身已經諗住交啲嘢比陽乃管，性別問題無咁嚴重未必會變雪之下八幡

其實大老師如果從政更加不得了

網上面打名小說都有 雪side最尾個章 兩個女加雪母諗計挾八幡上門食飯

雪媽就係睇上咗佢從政嘅潛力，短篇仲同雪乃講叫佢努力留住大老師，唔好比其他兩個女仔搶走

雪之下家應該係辦日式婚禮
即係似喪事個隻
所以大老師誤會辦西式個隻冇行啦

我明
但咁樣重返侍奉部
真係二次元先得
日日一刀一刀咁割落結衣個心度

早幾集先上去完狗竇

有短篇講？？？

比企谷做國會議員都有機

小說大老師有個os係話一色對佢地打招呼個態度hea到仲衰過當佢地透明

夠姦有謀略，岩從政
日本好多政治家世襲

短篇時間軸係幾時？

雪乃先唔公平
佢係allin or nothing既
如果大老師揀隻狗
雪乃基本上唔會再同佢地有任何交集

後尾短片其實都透露咗雪母比翻陽乃自由等佢揀
本身陽乃讀工科，所以最尾陽乃負責建築工司，八雪搞政治都唔出奇

可能係雪乃從政，大老師做幕後軍師

你確定冇一方獨大？

個陣佢中好似仲迷惘緊

佢從來都冇諗過揀隻狗唔要雪乃
只係死拖爛拖 靜可愛一早暗示過

因為結衣有藉口同未完成願望啫，大老師玩煮飯仔嗰陣都猶疑咗，但係好快就話咁係偽物接受咗對結衣都唔公平，之後無藉口佢應該唔會再去

現實講
大老師應該同結衣做唔到朋友
但單獨同雪乃去玩應該得
畢竟兩個都好重視對方
只少唔受大老師下做朋友都ok
輸家一次過冇兩個太慘

呢對組合好麻煩

現實結衣同比企谷無可能做番朋友
一來對結衣太虐心
二來比企谷自己都要避忌，以免雪乃唔開心

開學無耐，已經同陽乃雪媽食咗飯

行動力+計策型聯手
就好似月+L/朱雀+LL咁 好撚癲

開頭仲以為大老師會著運動look去拍拖
估唔到正常咁著又幾型棍

係完結後既短篇？
後日談？

即係同雪行埋之後？

唔係收工放學
著白恤衫西裝褸去拍拖真係正常？

十四卷完咗之後出咗四本短篇，每本都有一個故事係渡航寫，其他都係同人，正式嘅後日談係依家bd送嗰本

求

休閒西裝褸，日本會咁著

出左了？？bd送？

係，已經係高三嗰年嘅事

雪side

屌 好空虛...
之前不起眼完既時候都冇呢種感覺...

4本短篇對應唔同人？

輝夜
ptgf算係校園戀愛番咩普通戀愛番就係

呢啲女仔只會係二次元出現
現實中條件咁優秀既女仔
各方面包括物質要求都一定好高

我個覺得不起眼冇果青咁勁

每次睇完動畫神作都會好空虛
尤其係戀愛類
Clannad 果青不起眼

唔好唔記得雪個性格本身好扭曲

輝夜第二季一早睇完
快啲出第三季啦

推呢個comment，好多人撈亂晒
不過短篇集除咗係渡航寫嗰幾篇，其他作家寫嗰啲評價都好麻麻

即係已經講哂之後了，同雪媽食埋飯？

咁又話bd後續會寫？

短篇出咗大半年，雖然有渡航嘅故事係入面但係都係當官方同人，依家bd送嗰本叫果青·新，係正式後日談，食咗飯係短篇即係渡航寫嘅同人入面嘅內容，但係有ching話果青·新係會寫呢餐飯

2個性格咁獨特走到埋一齊
真係天賜良緣
現實中唔使幻想會有

BD特典好似話係講食飯之前，短篇集係食飯之後？

戀愛類永遠都係咁
幾經辛苦一齊咗 故事就完
但唔想咁就完 好想睇後續
如果果青可以好似不起眼咁寫後日談就好
想睇到八雪結婚、從政同埋結衣搵到好嘅男朋友

最sad係短篇都新都有台版...如果唔係都想買黎收藏

其實到依家都好似無人講過短篇計唔計數

短篇係獨立故事定互通？

係，只不過渡航寫嘅assume都係正史

真 扭曲點都唔會睇上毒撚
而毒撚比人串幾句就放棄...

渡航寫嗰四個睇落似互通

如果賣得應該會寫

唔同作家寫嘅同人嚟，坊間評價大多都話伏，得渡航自己寫返嗰啲係正路

岩岩重睇中字
真係完喇今次
遲下補埋後面幾本小說
同埋隻game先

咁著其實好正常
只不過現實嘅高中生大多數都架唔起呢d style姐

所以靜老師其實係月老

大老師只係偽毒，佢比葉山更現充

好似物語咁，長寫長有

物語有人肉打字機
GPS就幾年先一本

要睇渡航想唔想再寫
丸户講明不起眼已經完結

好青澀

希望game同堆後日談都會出埋繁中版啦

Game就算出喺ps5都唔緊要
我唔介意為果青換ps5

即係個d係同人 而家作者重寫

不起眼同果青有個共通點
男主第一下睇落係毒撚
但其實不然
倫也有能力團結幾個各有特長既叻人將自己興趣化為事業，盡顯自己領導才能同辦事能力
比企谷一次又一次用自己既方法解決各式各樣既難題
而且2人都係唔同靚女主動埋身既情況下獨愛女主一人
試問現實啲毒撚邊可能有倫也同比企谷咁出色

平時呢d輕小說改篇我都唔會買番小說黎睇
係得不起同果青買左

ptgf淨係睇過動畫，麻麻地個男主

邊個先係作者寫？
又話同人

女女好正但係男主趕客

不起眼好難再寫落去
劇場版已經寫到倫也惠同居
一齊開公司
完美到無得再完美

個網冇寫明邊篇渡航寫

同果青不起眼差好遠
不過叫正正常常可以睇
啲女主幾正尤其水原
但男主太尻

雪side最尾：就這樣，新的敵人出現在他面前

又爆post

短篇「集」，每本有一篇係渡航寫，其他係作者寫嘅係同人，完全唔關正傳事
不過渡航都冇講過佢自己寫嘅短篇係正史

屌呢兩個都係偽毒
現實毒撚係材木座同遊戲部

係反而果青可以寫

有，你click入去第一行寫咗

3毒唔知係後暐談會唔會同一色bb有機呢

個網有寫呀，每篇文既最上面有寫作者係邊個

寫埋大學篇啦
講大老師點姦狗控制人心

即係冇佢名就係同人

無計 小說detail咁多
不起眼未睇小說真係要去睇下
甜到碌床
惠真係世一 睇完會空虛一段時間出唔返黎

其他都好似有寫，見到有篇係丸戶寫

你係咪唔記得今集一色講乜：寧願出充比對家食都唔要拆牌打安全牌呀

後日談得BD特典
無得直接買
又唔知有冇翻譯
小說睇日文真係睇唔掂

呢套真係好滿足寫哂我想睇嘅野

之前隻game同二期特典another都冇出中文版，唔太睇好

最底短篇集一last果篇

我想睇下d一色撚鳩3毒

頂 求下班代理做下野啦 呢套賣得架 應該有錢賺架

好用既工具人

don’t ff too much

話說你地講個隻game係咪當係if線

佢地連比一色撚嘅資格都無

想睇3毒比一色撚上癮

大老師件衫成件校服咁

果3個同材木座真毒撚
不過咁講
毒撚去到26，7歲都係會搵到女朋友
中學時代你睇落去覺得無可能會拍到拖既毒撚
而家9成都有女

但佢哋已經上癮了

喺3毒眼中一色係bitch 但其實一色又唔係真btich
但又係咁撚鳩3毒 真係會睇上癮

一色呢啲女係現實真係溝死仔
尤其毒撚
零抵抗力

或者有英文版
發覺英文網仲齊好多
好多時冷門野中文版冇但英文出到好遠

可能佢地到當初大老師一樣所有現充女都話bitch，第一集大老師已經話結衣係bitch

feel 做一色真係做得好好
完全將佢既色氣表演到出黎
小惡魔,成日有意冇意色誘,又係耳邊講色話

八幡其實係因為比由比濱話噁心，仲比佢用鄙視既眼視望，所以先反擊話佢係bitch

其實結衣純過蒸餾水

小町都係

都唔明佢咩玩法，明明去侍奉部學整餅乾就係想送比大老師，但係一見到人就話人噁心

仲係處

一色簡直係亮點
雖然明知佢頂盡女三
但真係做得好出色

一色都係 不過樓上d一色j圖真係

其實到最尾
佢係咪都係中意葉山,大老師係冇行

唔似喎
自從向葉山表白失敗後
似鍾意比企谷

根本一直都係明修葉山咋嘛

今季除左最後一集果一秒，一色同葉山係零接觸

明修葉山 暗渡八幡

唔小心爆響口講咗三年後

一色

巴打用咩app睇 好有feel想睇埋小說

第一季煮咖喱嗰時 雪之乃講塊月季葉 大老師ff咗係蘿莉葉

一色叫結衣借醉果段
其實係咪一色自己內心既諗法黎
比呀妹拆穿左之後講話咩自模 聽牌果到問係好明
有冇巴打解釋下

呢套應該係少有一套睇完動畫再睇返小說既作品

佢用打牌做比喻，葉山係鋪大牌，佢寧願出充比對家即係比三蒲溝到葉山都唔會轉目標做大老師，雖然我覺得佢只係係結衣同小町面前扮嘢

正呀有去雪乃屋企食飯睇

book walker
上網買完係broswer/app睇
成套450hkd左右

我都覺得佢扮晒野
佢不嬲牌面係葉山，其實暗地裡已經係大老師。
會唔會出充比對家係解雪乃我覺得佢話永不放棄同借醉
表面同結衣講 暗地內心自己獨白

咁佢原本個setting係理性狂魔
不會醉既男人

睇完渡航個篇了
係咪隨左個篇外,其他都冇講陽乃同老母個邊?
即係14卷接續得呢篇?

唔怪得話bd講食飯個度,原來呢度已經係食左之後
老母好似好緊張想快d大老師到手咁,明明只係高中生拍拖
講到人生大事咁

雪爸好廢下,地位係 雪母>陽乃>雪乃>>>>>老豆

睇完短篇
都冇講雪奶睇中佢能力

唔係短篇講，十三同十四卷暗示

大老師同雪乃個表白同求婚無分別喎講到人生大事咁都好正常啫

大老師同雪乃結咗婚好大機會會變第二個雪爸，啲設定同諗嘢模式好似

陽乃同雪老母就冇啦
不過由比濱爸爸果篇，後來都有講到雪爸爸

你問14卷接續，渡航寫既4篇都係接住第14卷

1001記得開post

第一次喺見面：大老師明解雪母冇理據可言，知道雪乃一色輸緊所以叫中場休息，向雪母show到佢超乎常人嘅大局觀，所以雪母先肯走，放眼大老師會出咩計謀

第二次：大老師用以前嘅舊事黎叫雪母還人情債，同時比埋假舞會作為雪家落台階，全個scene都係雪母跟住大老師節奏做埋佢隻棋，雪母配服大老師喺咁短時間就搵到向大人世界（仲要係有權有勢）嘅反擊方式，所以服輸幫忙

第三次：又搵雪母做棋，本來雪母對佢有濃厚興趣，佢自己仲要自投羅網提親，所以又讓步

不過17歲有e啲能力老實講好唔現實

你講到咁我係咪要喊

其他個三篇有冇甜野?
定都係講雪乃外既人既故?

野生捕獲大魔法師一名

佢屋企好似唔係好有錢喎
個女出國留學都講到幾百萬籌唔到要賣樓

一篇講雪家，一篇講幫川乜野細佬揾社團，一篇講3個女主角整甜品
仲有一篇講結衣老豆，最後同雪父 八父喺酒吧飲酒

算啦，根本唔需要咩野女朋友，我最痛恨自己既時間比人剝奪。如果夜晚訓到一半，被女朋友打黎哭訴既電話嘈醒，我絕對會當場同她分手
by比企谷八幡

巴打係睇日文原文？

八父同雪父咩關係?
雪父係大老細喎

可能用曬去投資，有次好似結衣問起雪乃雪之下家同葉山家邊家有錢啲，雪乃話淨係計cash葉山家有錢啲

巴打

大家都是材木座

3個老豆都唔識對方
雪父 結衣父因為知道自己個女戀愛所以去飲悶酒，因為酒吧冇乜人所以唔識對方都互呻，之後八父就順便搭嗲咁

結衣父人生已贏咗
老婆咁撚正

八父：知唔知點解你地咁愁呀，因為我個仔呀

睇英文版
番譯係 i want to be friend with her forever.
冇講佢地,唔包大老師喎
日文係咪咁,中文番錯誤?
其實結衣只係想同番雪乃一齊, 老師已棄?

你26，7歲未

神作果青，千秋萬世，一定要推介出去比其他人睇

終於完

係呀，真心唔捨得